有冇人知咩事？😭

一開就變左咁

SPEC?

玩緊Tron?

I5-8400
Asus Z370 P II
MSI rtx 2070 armor 8G
16G ram

張卡行定水

行😭

上代理

--_-_-__-___-______-_--_-____-___-_---_-_
-__-_-__--_-__-_____-_------_-_____---___-
__-__-----_---_---____----_-------_____-_---_

Z板用8400

上代理換張新卡比你

新機定用左一排係咁，我都有張armor，有啲淆

應該中左RTX 卡既花畫面啦
又或者本身張卡已經出事

跟住條片做就搞掂